2018/19 EO offer

有冇人收到EO offer letter?(not vetting)

Im

推一推 推到ching收到offer?

On

LM

冇啊 想知幾時出offer

Same 佢寄信定email ga?

Both ga, 你都有vetting?

咩都冇收到係咪冇嫁啦？

又唔係既 有分批嫁麻

有消息大家通報下啦
Good luck

師兄 收到未？

未啊 我vetting係4月9日寄出 4月16日交vetting 未知幾時收到 有人4月頭vetting收到啦